BNO續領求救

佢話我本passport 過左好耐要當第一次申請咁做。想問下啲文件有冇邊啲特別要同注意

冇
最緊要交齊文件
佢俾你個checklist認真做一次

父母冇出世紙咁點..

我果陣續領好似無話要父母出世紙...

唔需要
我直接填NA

其實我覺得最緊要都係本舊既BNO

我打算交埋自己張出世紙，應該交正本定彩印？

photo copy
address proof先用正本

揾熟識既專業人士簽名

你跟住個checklist咪得，我無副簽都照續到

放心 所謂專業人士連Barista 都算係 好易搵
但要有BNO或者英國美國passport
記得叫佢幫你係張相後面countersign

我前排寄去，之後佢一定要我揾人副簽先得